理性討論：點解多左咁多大台post糾察post？

其實和理非集會要申請不反對，不嬲都交糾察數。過去兩個月有申請既和理非，都有，因為係不反對的規定。但我已經無見過糾纏阻人做野，唔知係咪有手足被阻過？

而家戴臂章做糾察的人好多都是新手和理非，佢地好多都會配合勇武，完左集會咪又係發夢。

咪撚見到人戴臂章就屌得唔得？佢地都係戰友。

如果有糾察=有大台，咁過去兩個月係咪劑劑都有呢？（八五罷工都有）

係wo，我自

但係咪有大台同糾察？